唔知成班損友一齊住會點

日日一齊打機

想同樓豬住

讀書嘅會f晒，
做嘢嘅日日遲到

想同詳巴瘋狂打機

雖然都幾享受屋企人煮好晒飯洗好晒衫嘅生活，但係摩擦多到咁上下就會爆炸

人形蜈蚣

晚晚都不夜天咁